(租租入) 租 樓 的 未 來

租樓租左好幾年, 開始有D迷茫, 有D睇唔到將來
覺得個個月交租好似有D on9
聽聞業主已經供斷左層樓，而家我每個月俾緊萬幾蚊零用錢人地洗咁
有時收到風業主疑似想賣樓，個人就心驚驚
好驚一陣業主收樓要搵地方搬
最慘係一個月通知既話，真係唔知一個月搵唔搵到地方搬
到時可能又要執過晒D傢私同衫褲鞋襪, 可能要買新床褥等等
總之諗到呢度, 個人好冇安全感

有冇租樓既ching入黎交流下

Child登仔會話長租必勝
問嚟冇意思

公海吹樓爆喎 樓豬等樓爆後轉租為買咪得

到時候 業主七折都賣俾你啦

租深水埗囉

溫馨提示: 月尾了 記得準時交租

作為每個月真金白銀咁俾錢出去既租租, 我真係見唔到贏過D咩

2016年年頭果陣曾經跌, 果陣有諗過買樓, 但係又覺得低處未算低, 想再睇下
點知之後又升返
究竟幾時先係入市時候?
我睇唔透

我係好租客, 每個月都一定準時交租
咁耐以黎冇遲交過一日

傻仔
唔一定月尾起租
我租出去果間係月中交租

租樓日日賺🤡
利申：業主

咁咪好唔方便？租客好易唔記得 又要催佢

我租出去係每月一號交租
成租前果一兩星期就計埋落上期度 佢又肯

9成過唔過到壓測先
要供起碼都穩定3-4萬人工

跌又唔買 貴又唔買 咁好難幫到你喎Ching
能力負擔到咪買

好租客
業主對住優質租客 多數好少會大幅加租 希望你繼續住得開心！

最緊要識簡租客

買樓風險咁高 梗係租樓啦
樓市摸頂 樓爆喎

你有幾多首期？人工幾多？
網上大把按揭計算機 你計岩數又有心儀price range樓盤就可以上車

岩呀

優質租租難求

乜而家仲有樓做到9成咩

業主每年都係象徵式加$500租
講真$500又唔算吉到肉, 我都唔會因為加$500嘈D咩

冇首期...
想買450萬左右既盤, 起碼要100萬首期

你租緊幾錢 屋企幾呎？

講左咁耐都冇租租入黎
唔通兒登仔個個都係業主

努力 開源節流
一係搵遠少少 大西北仲有少量九按盤

@撚狗俠

100萬計左裝修 新傢私？

$12000一個月, 大概300呎

咁呢D好視乎買果個樓既質素啦...
小裝修可以幾萬搞得掂, 大裝可以20萬, 差10倍
傢私都要睇下買既單位大細, 大電視同細電視都可以差好多錢
租緊樓既我, 買樓10畫都冇1撇, 戶口連40萬都冇, 仲點會諗埋裝修傢私呢part

租左樓好多年
識而家的業主，佢移民幫佢看屋，超平租
慢慢抽居屋

業主本身係你朋友?
呢樣真係可遇不可求
我2016年年頭跌市想買樓
睇過一個單位有租客住緊, 但租客都開門俾我睇樓
AA話, 個租客同業主好好朋友, 所以好願意配合
仲話個業主租左俾個朋友7年都冇加過租
係因為朋友要移民唔租個單位,所以業主索性賣樓
聽完真係好羨慕個租租有咁好既業主

果個係工作熟客的親戚
屋企有野要換照樣claim錢就得，佢都唔care錢
稅局交果舊錢都成個月租啦

人工係你四倍的人都租緊

有咩好得過呢個雙贏局面

人工係我4倍既話, 租樓只係好似佢地每個月食飯消閒開支咁者
佢地唔會CARE啦

就係因為屋企呢邊的租安定左唔會係咁加
我之後先敢賭身家創業

有幾多人可以好似你咁
我諗10個租租, 可能得1~2個人可以本身識個業主

我覺得呢個只係好彩
我本身搬緊第二道，佢幫我賠埋錢搬過黎
如果唔係我應該唔敢創業

成個兒登都幾個租租

我都做上年開始做樓奴，之前向長沙灣租左個三百呎唐六樓，都租左差不多 18 年，由開始 $3900 跟著 $4200 最後 $5100，個業主都算唔話得，至少佢唔會經常加我租，退租時我仲好鄭重咁多謝佢咁耐以黎照顧。

老業主?

兒登仔平時歌頌租樓點好點好，而家無人理

@淡友俠

屋企未到九龍塘前有間屋實用6百幾呎
幾年前租間萬六未加過價
大廈維修完又掟左十幾萬出去
管理費又加左
今年係生約上同個客講要加返租

個租客叫我去死
仲話加返市價就大把選擇
我心諗你梗係好耐無出去睇過樓頂啦
係大把選擇呀，但係市區你點租返呢個size返黎

仲要拖兩個月先交樓
唔交租就咁用按金抵左佢
做好人無用架

有親戚啲仔女大左搬出去，兩老租左自己間三房套出去換，自己租一房，每個月收返一萬幾千差價，仔女又比啲家用，幾爽

有無去財經台搵下 果邊好多租租架

你係咪傻嫁

長租必勝

有無聽過租樓租到發達

覺得白白比錢業主唔抵 就瘋狂番屋企撞花佢間屋同d牆

同陌生人住好麻煩喎，再平租都接受唔到

即係呢度多數係業主??估唔到兒登咁多地主